大家要向多啲公司施壓

依家咁既情況
完全唔知肺炎擴散程度
政府仲上訴禁蒙面法
我地更應該要向啲公司施壓
強制員工戴口罩
希望全城戒備以防進一步擴散

例如服務性行業，啲餐廳，酒店等等

大佬，呢啲行業對人工作
未必係你員工有病，可以係客傳比啲員工再傳比下n個客
一日接觸n個人
有咩事會係幾何級數咁傳染
仲要有啲仆街公司完全無危機意識，禁人戴口罩

咁搞法咪好似港龍咁
瀨撚左野先准員工戴口罩
到時個情況可能己經一發不可收拾
果度隨時成機人有事

最後呼籲大家

洗手（番皂/酒精搓手液）
戴口罩（起碼外科口罩，果啲棉口罩無用）
盡量少去人多地方
有呼吸道症狀就快啲隔離自己
有發燒就即刻要睇醫生

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦